Ze twijfelde er niet aan dat hij minder was verliefd - maar noch zijn opgewonden geesten, noch zijn weg haastende, schenen als een perfecte remedie; en ze was eerder geneigd om te denken dat het een impliciete was gevreesd voor haar terugkerende kracht en een discrete oplossing van niet vertrouwen zichzelf met haar lang.
